求升級建議

電腦新手，火牛係Cooler Master GX550/ 550W
打機多(pubg, overwatch)
筆直6千左右 ，各位師兄upgrade咩好

加多少少上1080TI

買1070ti

都估到有句出現

都有諗過 但我部廢機似浪費左d

救廢機大行動
各位師兄請出招

買張gtx 1080 再加隻ssd

有咩牌子or型號推介

信仰 Asus

adata d ssd大家點睇?好唔好?

msi gtx1060 6g $2100

crucial mx300 525g $1100

夠玩pubg,overwatch

出年換i7-8700+板+ddr4

4790k用家表示 成個平台換晒先多兩粒核 無動力換8700

等z390 8核

唉換板真係好煩

推推推

平既1080ti 加隻 SATA ssd

1060 6gb

換版超頻 買144hz mon 等volta出

咁不如咪撚換？

換左ram同加ssd先囉 換其他野對pubg無乜大幫助

下 唔知以為食gpu多d
原來係ram同ssd

其實邊個性價比高

960 同1060 相差唔算太多，要上就1070/1070ti

RAM已夠，唔洗升級, 8gb都夠啦，你有16gb, 仲升級, on99